大約50名民主派人士被捕 美帝會唔會制裁多50位親共人士

拜登 制裁多50個民主派

影響中美利益共同體 阻人發達

XX：
講撚左美帝會幫，聽我講一早投白票咪無事囉

拜登 上場 全部放生都似

牙登表示：

冇表示呀